s8 聽歌掂唔掂？

好多review話s7聽歌=
唔知s8 會否好d, (插3.5mm)

同V30比較，一定係垃圾，但係如果唔係就冇分別，同埋s9聽歌一定好好多

S10呢？

聽歌一定要有獨立hifi dac o既手機，印象中得lg魅族某d機有。

s9有Dobly Atoms所以先好好多

Ok

s9聽歌好滿意

等跌價先入

有排都唔會跌，上年部s8都等note8出先降300

有冇推介

推

用你嘅大陸機啦

其實得lg 聽歌好，但lg 得聽歌

你係咪介紹份工比我先，唔係就收啦，我自己都用緊 iPhone 7 plus 同 iPad 2017，只係 iOS 11太垃圾，所以先唔推